【幫襯黃店】一齊貼吓介紹吓最近食過嘅黃店

中環 Around Wellington
地址：154, Wellington street, central Hong Kong

79元，有湯、兩片西瓜、薯仔沙律、芥辣八爪魚、咖哩炸雞飯、炸魚、凍飲

幾好味，不過男人老狗可能會有啲唔飽

大家有幫襯就齊齊貼，順便講埋係咪有罷過市等等

深水埗區
三肥美食

即叫即炸椒鹽燒賣
燒賣炸得香脆唔油膩
外脆內彈牙 椒鹽粉多
仲要幾抵食 $10/12粒定$12/10粒

深深甜品 記得佢逢星期二唔開

芋圓豆腐花
好多料有珍珠 紫薯西米 芒果 芋圓 豆花
芋圓係比較煙un食落唔會粉粉地個種
蕃薯味可以但芋頭味會香少少
岩我個人嘅口味
推介埋佢地嘅檸檬愛玉記得要少甜
同埋$35碗 又足料又抵食

太子
九份茶舍

水蜜桃四季春果茶
可能我揀錯款 比較普通
味道就係水蜜桃冰茶嘅味道
不過果味同茶味嘅比例嚟講 茶味係會重啲嘅

知道大家都攰
但我地唔可以放棄
想贏既就入黎睇一睇

光復香港 時代革命

#2 位手足介唔介意講埋呢三間係有罷市定點？

沙田第一城
Reactors Coffee

按圖索驥，去食左個包飲左杯mocha

杯mocha好正，附送勁靚嘅雕花
個包都好好食，用料新鮮

冇圖，請屌細力啲

繼續幫襯

觀塘珠記冰室

好吸引

灣仔 麵匠風龍

魚目日台美食

筲箕灣脆意雞 SKW Pizzapie

多謝介紹，番ifc, 後日幫襯

好似好撚正咁

三肥612 85都罷市
深深85罷市
九份茶舍fb
所以大家多多幫趁

thank you

新蒲崗廣場對面間地道館車仔麵

收銀貼住「香港人加油」紙仔

仲幾好味

有無放題?

$79太貴

612 721 811 831
港共 鄉黑 警畜 黨鐵
黑警死全家

渣哥1996

係貴啲，不過食返幾餐平嘅，條數都喺度

呢間? 筲箕灣既?

賞茶好似有出聲架

呀，好似曾經做過救護、記者、社工有優惠

心燒食堂
銅鑼灣既居酒屋
雨傘定今次都有出聲撐
算係貴但同聲同氣貴少少都值
串燒同牛肉餅都好好食

附上啲FB圖
但原來有啲出名既人都吹奏過
應該都有名氣

Coco espresso
地址：信德中心4樓

評價：好飲

葵興curry man

利申：2次都響應罷工 可以去佢fb睇
下午茶2x蚊一個飯 平靚正

個雞煎得好正咁

蜜糖面 得閒咪過去試下

西環 金祥排骨麵

係依間呀
一定係西灣河站出近好多

我住附近 食下先

D人話佢d咖哩都好食
要食哂佢menu嘅所有野

無戎港女影相……
但大埔寶湖Take eat easy雞蛋仔超好食

意大利朱古力雞蛋仔好正

[url]一起果醬

帝寶樓 號 地下 D 舖, 15-17 Pine Tree Hill Rd, Tsim Sha Tsui
3956 5646

[/url]
西餐
成間鋪都係Lennon wall 野食大份 價錢合理

為食龍 銅鑼灣耀華街3號

sorry 手快未打完就send左
魚生丼 $58 包茶/湯，魚生新鮮，燒左口魚好香口好好食，其他熟食丼40幾蚊
另外飯糰大概$16-20 料多過華御結好多，唔太餓可以買兩個做lunch，cwb返工手足可以試下

仲有呢間旺角既萬波，遊行個幾日有派水
芋頭鮮奶好足料，芋頭煮得夠軟唔會一舊舊，奶味好香好濃

師父食堂！
雞翼好好味

為食龍好似好正

新界 加騰屋以外仲有無

屯門紅橋：嘆甜品，舖頭入面有連儂牆；BYOB，咖啡好飲，店員靚女

龍門居：仙桃居，頭入面有連儂牆，有請冇飯開嘅手足食飯

嶺南同學仔唔該幫襯多啲

堂食係咪好少位?

賞茶

推

Peek a poke

屯門呢間咖啡屋嘅漢堡包同埋其他碟頭飯都好唔錯
佢仲有咖啡豆賣

嘩, 岩岩睇左, 呢間好似好好食咁

深水埗深深糖水好味

求天水圍

呢間真係好野黎 未反送中前已係最愛
大部分野食都即整 誠意
下午茶仲要平得可怕

新界咁大

下午茶係時光倒回價
份量好似無分別
可惜間野隔住個垃沒場 有時會有味
同埋算健康足料 食過佢a餐堅健康
但都係鐘意雞排飯

廣華街間皇茶都有派茶

佢野食好味

天后
頭啖湯
之前有個post係616做休息站
親身fc
就係入去之前問佢係咪支持

少啲肉
我鐘意南瓜雞肉
有似唔知收工定點
買下午茶都好似all in比哂我咁

加滕屋

有無試過漢堡個間

炸雞愛好者推薦

反而牛肋唔啱我口味

其實罷市真係影響真係唔細，冇咗一日生意，糧又照出，仲要分分鐘畀藍絲搞，請大家努力搵方法支持

葵廣呢間小店比人放左上藍絲page 希望唔會有人搞事 葵青區手足盡量多啲幫襯佢地 光復香港 時代革命

荃灣大丼家

麵匠風龍

地址：灣仔軒尼斯道 184 號

佢哋小食好味，餃子、小龍蝦沙律都好有質素

拉麵係幼身，唔係我最鍾意嘅，不過整體都好好

另外小弟漏咗把遮，打去同店員講都好好咁話幫我 keep 住先

轉角見（荃灣）

2杯野飲、一個沙律、一個fish and chips 、一個burger
total$250
花生奶昔幾特別，推薦
其他未至於好好好食，但唔差，呢個價錢好抵食

添福（深水埗）
某個星期六排咗2hr15mins

黑糖鮮奶好飲 有仙草
炸燒賣好食，雞翼都ok
去咗4次，兩次摸門釘，2次乜都無晒
仲未試到漢堡包、雞脾同薯條 次次都俾暴徒買晒

Burger Home （灣仔）

他他魚柳堡，薯條自己加海鹽，粗身、熱辣辣，可以唔配薯條、配麥樂雞
個包好好食 成個餐$49 抵玩

李圓圓（佐敦、旺角、荔枝角）

李圓圓黑糖係用靚黑糖 次次一打開煲野都忍唔住索
自己鍾意黑糖珍珠奶昔 黑糖珍珠鮮奶2.0都正
follow ig 有9折

活一鮮（西環、北角）
蔥吞+帆立貝+海膽丼幾好食 同幾抵食 好似$108
仲有溫泉蛋牛肉飯都好食
日本野黎講呢個質素好抵食

麵匠風龍（灣仔）

本身唔食拉麵，因為撐良心白店專登去試
同巴打講既差唔多 餃子沙律高質 舊叉燒？豚肉？都好好食
自助茶都幾好飲 忍唔住狂隊
有人話拉麵麵質硬，但我幾鍾意
不過唔太接受到個豚肉湯底，超濃味（利申唔食拉麵因爲覺得拉麵湯底太濃味）
鍾意濃味既人可能會鍾意

加藤屋

好鍾意佢個泡菜
連續兩日去食 好撚抵食 明知食唔晒都仲要加小食 太平
個蝦角 $6/2舊 平到傻撚咗
個鍋啲雞唔係吉邊啲啲無味雞 有醃過幾惹味又嫩滑
仲要有撕紙狗

大門食堂（灣仔）

唔食拉麵，所以叫撈麵
呢個價錢算抵食
辣辣地幾惹味

老二花廳（旺角）

本身已經食開 啲野都幾抵食
薯條好好好食 而且超級大兜食到嘔
全部食物都算高水準 食咗幾次都無伏

秘 （佐敦、荃灣）
有
幾特別，有得自己燒肉
價錢唔貴，但無得book檯，只可以排隊
價錢唔貴，人均百幾蚊
不過間鋪油煙味比較重

芋圓圓（太子）

暫時香港最鍾意既芋圓
推薦芋圓糖不甩
啲芋圓唔係得個𡁻字，真係食得出有芋頭同蕃薯味

以下係Hello moto系列：
潮食閣（葵芳）
炸鮮奶、雞翼 $33
因為佢整連儂牆先識佢 走去試
又幾好食 個炸鮮奶+煉奶
雞翼都好食

甜圓（葵芳）
三色芋圓椰汁西米露 $35
啲芋圓幾高質 同埋畀好多芋頭
經過葵芳可以試吓

深燒酒（灣仔）
lunch set幾抵食
炒粉麵有鑊氣
食過幾次，全部小菜都好食
食滿12個餐，送1個餐

留明

樓主可以嘅話不如掟埋個地址

每區都mark定啲 出去剩係食黃店

我每個食評都有寫地址

華富華聯
今日返中學組完人鏈去食早餐
佢地打咗個九折話支持我地

用 google map 分辨黃藍店

lm

真係幾好食
用eatigo仲有折
上次用左半價優惠 佢都俾咁大碗我

去佢度買野食順便有live睇
補圖

呢間良心店嚟
有飯券比後生仔

已book位
你地d飯冇汁既?
我見到好似有得揀咩汁

想問呢幾間點黃法?
Btw 芋圓圓真心好好食

大家出食評時不妨講埋點解係黃店，例如有冇參與罷市 / 遊行時有冇提供過幫助 / 係咪有喺鋪頭貼文宣 之類

推
好睇過openrice

會唔會貼藍店好d
好多mon po狗
最怕搞到自己友

我又唔會去幫襯，冇乜好貼
相反黃店更要大家真金白銀用行動去支持，所以先想宣傳多啲同鼓勵大家去幫襯

不過其實黃藍店都有 goole map list 晒

我反而覺得與其話罷食藍店
不如食多啲黃店 效果仲好

九龍城嚐樂

呢個map有寫點解
黃藍商戶地圖 (持續更新中):

華富麗絲都係黃！8月5無開到，同埋每張枱都貼左張紙寫暫緩同撤回既分別

Zeppelin Hotdog
荃灣
堅尼地城
屯門龍門居
都有鋪 佢岩岩開個陣係公司樓下已成日食
因為又大份又好味 超抵食
店主好似係Band仔黎好型
上佢fb就知佢地出晒聲支持場運動
真心推介 大家記住要狂食 食到佢開多幾間鋪

po少左張食物圖

眼殘
連狗好得意

mamaday 銅鑼灣
成間野都好黃
仲寫左d memo 貼住佢地雪櫃

塊雞整得好靚

好撚正

一定唔少得麵家山下

大圍 Dear Coffee & Bakery —— 612，85罷市，收銀機有「香港加油」貼紙

地址：海福花園地下 22 號鋪

麵包自家製， 日式 all day breakfast 有獅子狗

咖啡好飲

住附近或者去大圍踩單車嘅話，不妨幫襯吓，真係一間好細嘅小店

加藤屋

push

瑋一體育會
老細藍撚到仆街 主要係小西灣同柴灣開泳班 千奇唔好比佢教撚壞啲細路 日日係到屌示威者 支持何君堯

去遮打前可以醫個肚

認真
around wellington真係覺得好味？
我食過個大啡菇紅菜頭飯
淡到好似冇味咁
豬扒焗飯就OK啲

求黃埔黃色餐廳

有冇邊間放題係黃色
(唔係打邊爐)

農家意粉

深水埗九江街137號

老細撐示威者

呢間野唔係黃色，係無顏色
我聽過老闆娘親口講

我食嗰次唔錯喎啲嘢食做得

秘5/8罷工
芋圓圓12/6、5/8罷工
潮食閣租連儂牆，成個fb page都share反送中
甜圓由9/6開始，大遊行日子都會罷工
深燒酒有派水

東涌渣哥

尖東好時
courage eighteen

呢個post好正

深水埗蕃茄師兄，良心小店！

今晚去會一會加藤屋

北角活一鮮
唔完美可接受需要改善

其實有地圖分晒黃藍店，對家有心搞，你阻唔到

我呢個食評post 係希望鼓勵大家去食去幫襯，唔好得把口

用過既算唔算
買左sony ier-z1r

有樓主個po以後唔洗煩食咩

留名

發現好多黃店都好好食，5可能因為佢哋唔係淨係為錢

真咩？

中環算係咁啦

大快活算唔算

轉角見雖然係黃
不過老實講真係好難食

北區仲有無

全部睇落都好正

呢個價錢既cafe 算係咁啦

上水都有幾間啦（好似係）

山下食過但覺得普通
印象中仲有間cafe？

光復上水時親身驗證，馬仔記、孖寶係有派水嘅

另外 Home Burger cafe 6.12 罷工

Lunch 荃灣有咩介紹
日日都出街食

旺角素食店 「無肉食」
環保良心店，食剩叫社企來拎飯
平日下午茶$50任食，款食多又好味

Sorry，冇影相

北角 酒盔 Lunchset
One of the best in 東區。

正宗山西刀削麵皇

留名
721 811 831

嘉寶漢堡
有罷工。d包幾好食

Foodo
林秀怡間餐廳。呢個蛋糕好好食！好鬆軟，d cream好滑。意粉同pizza ok。

另外求沙田區良心餐廳

無影低

大家介唔介意貼埋地址
等小弟幫襯吓?

老闆娘係咪女人？

下次食，再影

沙咀同路德圍果間？source?

沙咀道
8.5有罷工

深水埗 - 蕃茄師兄

望下張單
個湯底超濃蕃茄味，諗起就想再去食

長沙灣 - 甜一刻

廚房前面放咗兩個戴頭盔眼罩嘅模型，不過不影到相

佐敦牛屋餐廳 （唔係隔離個間新牛屋）

埋單講香港加油有9折
店舖入面有連儂牆，員工仲會叫口號
題外話，Beef Wellington超好食，都係二百幾好抵，值得再去

Beef Wellington同普通牛扒邊樣好食d

兩個都好食 當然Beef Wellington特別D 唔係度度都食到

遲d去試下先唔該巴打

加左

等我搵日支持下先

冇人食黃店？

幫推

渣哥-唔使講食咩
珍煮丹-台式飲品
三才-食粉麵
永年-元朗車仔麵，好多人都劣評開，但我小學開始就食，未去到好抗拒，唔知食乜好果陣就去食
Cohee-飲咖啡，輕食

仲有大把餐廳未試

唔想食轉角見咪食同區嘅beans
轉角見隔離間留白好好食

之前食過 真係幾好食 服務態度仲好好

食過留白
位係少啲 不過野食絕對高質

其他兩間好難當飯食
叫個意粉都七八十起
轉角見叫價錢唔太貴
荃灣食過仲有間係齊柏林熱狗
而d小店都要多多幫襯
唔好再食藍店垃圾

叫個bagel好足料 兩個女仔share begal 同 藜麥沙律 再叫兩杯野飲 都ok ar 再唔係叫個意粉 咁樣好貴咩？？？

一個卡邦尼$88加個飲品過百
一個月食幾次更係唔貴
講緊當飯食即係一個月食起碼十次就貴

支持黃店就唔貴 藍店？$0.5都嫌貴

三才魚蛋好好味 手打好彈好有魚味
cwb平價必食之選

留名搵食

葵涌屏麗徑 COZY CAFE

正!

Yeah !!! Support !!!

金祥排骨麵

太古工廠大廈入面 師父飯堂

食過早餐三十幾蚊有凍飲
午餐40-60幾都有 未試諗住下次食
晚市唔開

响呢區番工都有抵食既野

好似幾抵食

Burger home翻工成日食

推
食到間間都提早收工！！

齊柏林熱狗大大隻, 一啖含唔晒

建議大家用OPENRICE打一次，俾更多人知道

麵匠風龍

呢間有幾出名應該眾所周知, 本身比較鍾意沾麵, 但間店嘅豬骨湯底濃得黎唔會太濁, 叉燒屬於水準之作, 鍾意食速嘅我每次會落佢嘅辣芽菜。老闆更加會搞試食活動俾手足醫肚

潮州人 (太子)

間鋪賣點係花膠, 一碗五十幾蚊嘅花膠米有兩塊花膠算幾重本 (雖然個人唔知係咩貨色, 對花膠無研究), 而且仲有廣島蠔揀, 飲完個湯感受到膠質幾重而且唔口渴。唯一決點可可能唔係碗米粉分量唔係好飽肚 (想飽肚可以去附近嘅基隆茶餐廳)。之前都經過鋪頭門口都好少客, 真係要多多支持良心小店

要用港幣懲罰佢地令到間間店舖提早收工

咁正

Quarrybay都有

午餐有啲貴，未試過幫襯，不過有啲三文治都幾靚仔，好似50蚊左右，幾啱OL

有冇人可以update Google map個 list?
我宜家出街都揀自己友餐廳先

[中秋獅子山 翌日天水圍 星期日銅鑼灣] 我正式宣佈 #黃店challenge 正式上綫！！！！

721元朗黑夜 追究到底對抗白色恐怖

呢個我用開，有keep住update
黃藍商戶地圖 (持續更新中):
[url]
[/url]

賣飛佛個post先
樓主好人一世平安

根據個bot介紹

套裝$58 送木瓜沙律同札肉
牛油果沙冰好飲

你地班暴徒

Support黃，但真係唔好食

將軍澳有無推介

我琴晚都去咗食
唔知食咩好，都係睇bot
見到間舖得一兩個人，但隔離個間排曬隊，好慘
我男朋友都話個木瓜牛肉沙律好食
我就食咗豬頸肉撈檬，個汁我嫌唔夠酸，但豬頸肉好好食

另外紅蕃茄(ssp)係藍店，好惱
仲有拱照(Aberdeen)由2014已經係死仆街嚟，大家請注意

咩bot嚟？

@ybshopbot

喱間雞卷好正

加藤屋
唇茶
東京街

前日食左東京街, 好撚正呀屌
真係又平又好食
為食龍都唔錯呀!

peek a poke好好食 又黃

但我覺得坐得唔太舒服
不過野食係唔錯既

推呀

荃灣zeppelin
真心覺得佢地好勇同好勁
係2坡坊，貼晒連儂牆同播文宣

我多數外賣

紅磡 真•龍門冰室

此留言以上商戶皆已加入報料地圖審核。感謝大家幫忙

我開唔到條link

我得呢張圖
但應該唔齊

荃灣white house cafe

行到太子口渴試下呢間 買個陣明明menu寫$25 結果淨係收我$20 想問佢點解收少個陣老細講左句「五大訴求」

尋日諗住去龍門點知條隊排到2046,所以走過兩條街去為食龍

腐皮壽司好多人推薦但成個下午未食野太肚餓就叫左個咖哩牛飯套餐

d 牛肉多撚過扑野家多多聲
加埋日式咖哩同著仔真係撈飯一流，下次行街再黎食

間野尋日門口仲有口罩同冰袖俾人拎
另外樓上間little vegas 係同一個老細開，不過款式同份量比較啱一班fd share

我住附近,直到睇到個post前都唔知有呢間野
中秋果日早放就去左試, 間鋪得一個人所以都要等一陣先有得食

件蜜糖雞扒真係好正又大件
野飲加錢嗌白桃茶又比想像中好,茶味幾濃又唔太甜

間野好似都幾注重健康飲食
起碼無味精 野飲唔太甜
佢a餐菜飯仲健康 但我係食肉獸所以不了

唇茶 真係好好飲

太子 基隆茶餐廳

準備去撐黃店了

樓主一定身體力行

水門泰式海南雞專門店——上環禧利街泰達大廈地下

仲有兩間分店：

深水埗西九龍中心8樓55號鋪
元朗又新街任安樓地下C鋪

先講點解撐：

再講食物：

我嗌普通海南雞飯

個飯夠大，個汁好味，雞胸都唔會鞋！

上環店鋪頭好細，得五個面壁毒撚位，適合外賣或下午茶時間光臨

貼漏咗，佢好似龍門冰室咁派飯，所以支持

觀塘海濱One Little Room

824有俾地方出嚟醫義士

風流居酒屋
沙田大圍 大圍村第3街32號

啲野係幾正
上面呢個角切海鮮丼都係$98
啲飯微暖 但係太酸

服務係幾又禮貌
走嗰陣員工見到你都會同你笑住講byebye

但係成日漏單
隔離枱漏咗個三文魚刺身好耐都未黎

我明明叫咗兩個角切海鮮丼但係又淨係黎得一個
話寫漏咗

同埋啲野黎得比較慢

我估我會再食

大家可以試下

bookmarked 有機會試吓先
你係 Lunch hour 去定 晚市？

晚市

晚市 $98 唔貴喎

有冇打邊爐推介？

加滕屋?

樓下有間黃店
不過未得閒去食

雞煲好似可以食 陸陸雞煲

龍門冰室
尋日紅磡，今日尖咀

有無早餐介紹 早餐黃店好難揾

食過 係幾好味

講真佢咩都冇貼 咩都冇講
我比較傾向信佢係驚亂所以唔開門多d

終於有人講

黃店

大不同， 北角天后都有

分清楚好D
D藍店通常都好撚難食希望D藍屎食飽佢

好感動
係咪呢間

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

唔記得影相
旺角 Foodo
晚餐六點幾已經要排隊

頭先去左食chok 雞，原來出面已經變埋私家連儂牆

本身就好鐘意食呢間d雞軟骨，次次都嗌軟骨有無人包膠下炸雞乾唔乾？

味粉就一如以往加最穩陣嘅五香+避風塘蒜粒

一包好鳩大份每粒都好大粒
之前都係買返屋企同大佬share，但今次出面落狗屎就自己喺商場一路行一路食
結果食左半個鐘以上牙骹都軟

原本仲想去茶理史望下有咩飲結果飽飽地唯有聽日先試

龍門高調搞學生餐，一定要食佢

呢間不嬲都好好賺

其實好唔好食我唔介意
我個人鐘意食個份人情味

眼見一大堆年輕人 仲去喜茶 炑八...最基本經濟制裁都做唔到 點對得住被捕人士？點對得住死去義士？

咁簡單都做唔到 你有咩資格去光復香港？

全部同我加以下Fb 有巴打已綜合哂各區黃店 有埋apps地圖 推己及人

兄弟爬山各有各做 只有團結才能戰勝邪魔

上次冇卜枱，閒日上到去都勁多人

我來比錢你賺啊！！！冇著黑衫都同我講加油仲減我5蚊！睇唔起我啊家陣

幾好波

呢個post真係要推，但搵唔到沙田

人在北歐 睇到好想食

有地圖，你去食畀大家睇

最近出街睇住個map只幫襯黃店比想像易
依家成日收工四圍行去試下黃店食好西減壓

旺角站小食部： 直頭貼左poster 寫住支持逆權活動同醫護社工記者有優惠

第一次黎唔知食咩就嗌個黃金套餐，要炸魚蛋燒賣同黃金角

唔記得問黃金角係乜我估係魚片頭d fd? 食落有d 似魚腐好香
燒賣就一般魚肉燒賣不過炸到外面脆卜卜
魚蛋係炸左嘅白魚蛋，唔腥又好重魚味應該係我最近食過最好食嘅魚蛋，總之三樣野都好好食

醬料就有幾款自家製醬選擇，事旦落左千島加辣醬點知超正下次真係要再食

銅鑼灣希雲街PEEK-A-POKE

未分顏色前已經去食，咩都自己揀，飯底/ 菜底都可以，啱夏天
仲有塊板寫遊行黑衫入去抖抖攞水飲

隔離仲有2 間都係黃，下次試

天后黑麥

啲包好好味

屌 南區真係無咩黃店

吉野家

唔好食佢，食佢老母

貴唔貴

邊間？
有冇地圖link

間野就咁叫旺角站小食部, 喺祥興樓地下
創興旁邊停左好多小巴條路直行入少少已經望到

唇茶

大埔煮廚

富記麵家
啲呀姐又有禮貌

終於去試飲唇茶（巴打開，有派水俾夢遊人士）
嗌左杯月滿花香

本身長年飲熱檸茶走甜同濃茶，有好多黃色野飲店都係台式珍珠奶茶類...對於我呢種唔係好頂得到甜嘅人真係只能偶然飲一兩次
睇menu呢間d野飲都好清新下可以試多d

少甜真係好少糖啱啱好，烏龍茶底加花香味好舒服
桃膠好多飲完杯大size 都飽飽地，第一次食桃膠感覺質地幾似燕窩

收銀巴絲都好好笑容，原本今日無乜心機心情都好返少少

另外信和對面間萬波都有派水，上星期去食完旺角站小食店順便試左但無影相

試左香港限定嘅鹹奶油香草布蕾，鹹鹹地甜甜地幾好飲不過即使少糖都係甜左d
一開始係咁飲茶無撈埋d 奶蓋黎飲結果最後果三份一飲得好痛苦，滯到仆街下次要嗌無糖同留返d 茶

一百蚊左右啦

Ssp burger man,藍芝士真係好撚正，不過學生仔食唔起，太貴，成舊水一餐

高汁po
留個名慢慢睇

Mother of Pizza - CWB

唔知點解on list 照食

個Carbonara 好食

但Pizza就咸咗啲

人均 ~200hkd

遊行派pizza

依間唔使講喇
要成日食

龍門居當然首推龍門冰室
(免費請學生食野)
肚餓ge小朋友記得去食

原來已經有類似post

灣仔 麵匠龍風

元朗 accro coffee

尖沙咀 龍門冰室
不專業食評：

thanks！

一齊推

西灣河和記餐廳

元朗 真台客

PUSH

借位一用....

Web browser 收睇黃絲藍絲店舖商舖名單 (Any platform)
01a. 新時代消費地圖
01b.
-------------------
02. 黃藍絲商鋪公投認證
-------------------
03a. 終極整合黃藍商戶
03b.
03c. 良心好西foodie
-------------------
04. 藍絲醫生表

新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 新增IG, Twitter LINK

全港黃藍商店有得揀！8.26

[正式宣布] 香港人的第一個黃藍絲商鋪公投認證系統上線了

呢間野係邊？

大埔墟街市熟食中心
見到一間食魚蛋粉洪記既對面就係！

屯門/天水圍有冇啲咩黃店係未被懲野，好想日日食

望啲野食似係林昌記

西環-活一鮮
Lunchset扺食

元朗-古月聚
成日去食
香腸同拌麵都好正

元朗-阿叔泰麵
幾好，湯底夠濃

富記麵家
Spring Field

紅橋有幾間黃店

元朗 隱拉麵 門口貼住五大訴求貼紙

深水埗南昌街 農家
兩個人分 食肉獸 飽到傻

[每日任務]一個仙都唔好俾紅/藍班仆街! 新時代消費地圖2.0 幫你手(教埋你整webapp)!

推呀 黃店要大家支持

執咗啊

得返油麻地，老闆個女話又派水又貼poster都無人理

Lm

咁點幫襯民主醫生呀？但我仍然好憎牙医架…

大埔有咩黃 咖啡店？
講真 大埔荒自家coffee shop

而家日日大快活，以前日日m記。

呢間係邊？
Google都揾唔到

有手足整左文宣 請廣傳

Openrice旺角站 - 砵蘭街個邊
我琴日食左喇

深夜推PO

(警世意味) 行動PO 去左邊度

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

時新漢堡飽(黃埔)
^.^

西貢 jet’s jam 一起果醬
All day breakfast 好好食

你地覺得呢間舖頭有冇古惑?

元朗 悠leisure 蛋盅下面有薯蓉正到暈

咩話
我今日去仲以為佢冇開only

間野個名叫chok雞？ 求地址

好肚餓

麵包城 大埔汀角路省躬草堂隔離
朝早去買包，廚房播緊願榮光歸香港
以後多啲幫襯

葵廣頂樓，今日張單d 口號已經update 左加埋香港人抗爭

啱啱去左食炸雞件好滑好大件，但都係最鐘意食佢d 雞軟骨

話說依家黨鐵配合港共自製戒鹽人真係少左，聽收銀哥仔同人吹水都話單少左好多

所以各位記住多d 幫襯自己果區嘅黃店喇
地方的黃店需要懲罰，街坊gogogo

某日去shopping 順路終於去試風龍同木衛二

風龍好食又請手足食野之餘仲可以聽住國歌食野，食都食得舒服d
要左個餐但太肚餓碗麵同叉燒食曬唔記得影，套餐可選一樣小食同蝦味增或豬骨拉麵其中一款

小食要左餃子先聽到隔離話個小龍蝦沙律好正，不過餃子都唔錯
蝦味增拉麵真心好食，好香而且好多蝦乾仔但一d 都唔腥，麵質中等偏硬小小好好掛湯

叉燒係煎香左另上，加堆蒜泥再食啖麵真係一流
但結果果日成個罩都聞返自己d 蒜味

食完未開波就行去木衛二飲杯野等陣，嗌左個出面少見嘅接骨木沙冰

本身鐘意接骨木花陣咪所以覺得勁正，仲有少少（應該係）薄荷加埋好清新...不過真係超大杯
然後出面街d 人嗌口號收銀個女仔都嗌埋一份，有人問可唔可以幫手濕毛巾佢都好樂意幫手

上兩個禮拜先至特登走去試食，
拉面套餐/豚肉/餃子真心拍爛手掌！CP值8/10，食物質素9/10。最遺憾係店離我太遠，同埋，聽聞繁忙時間勁多人。

果日去ssp添福買左個巨無霸，好正，手打牛肉好厚，都只係25！提提大家要早少少去，有次放工去到已經冇晒burger

見到黃藍地圖話轉入內街行兩步有間黃色coffee shop叫dog99 coffee,試埋去
睇番間店612已經罷工，入面仲有連儂牆
主打手沖咖啡，30幾40蚊都有一杯，拉花好靚又好飲，好過飲Starbucks啦

之後又有一次試埋d意粉同甜品，一樣唔錯

其實隔黎仲有間混醬坊食過腸粉都好食，而家去親都一次過幫親3間，3間都係一分鐘內步程，好方便

+1 新界人表示好遠但心思思想搭車去再幫襯,好食呀

間野真係好多人....果日已經得一個人去,早過食飯時間入都排左好耐
另外我好like嘅係雖然櫃檯位痴住廚房但餐具枱面同其他野都好乾淨企理

同求

旺中 果然

士多啤梨奶昔第一次見會用新鮮生果整既奶昔 幾好飲

手足請睇睇

睇到 唔會再去食

另類連儂牆 家家戶戶都知道

嘩屌
好彩食唔到

BTW呢幾日係咁去SSP搵食真係好正
蘇媽 添福 金芝龍

台風拉麵 全港最好食既日式拉麵
幫示威者畫左張好cute既漫畫

深水埗 蕃茄師兄

呢間好出名啦！好多人幫襯，等咗我成粒鐘

好update嘅香港人，反抗

犇好食！坑腩、面珠肉！蕃茄湯都正，飲得出唔係假嘢！

大丼家燒烤牛丼專門店
#荃灣區良心小店
612 支持罷工

加埋食評先: 平民價錢 60蚊都唔洗 味道都可以 但真係好抵食

雞翼都好食

木衛二 銅鑼灣/荃灣
免費派水 8月5罷工 連儂牆
亂世中仲開緊鋪 老闆好好人又型仔

佢啲茶底同奶蓋真係好好飲

深水埗甜一刻
個多士好脆
食到好飽無肚食其他黃店

賞茶仙草奶茶好飲
啲仙草啜極都有

bookmarked

樓主唔會渣流攤

水門海南雞，聽講排晒長龍，好彩我兩點先去

COCO expresso

店員都戴黑口罩，罷市常客點都要支持

假黃

有無食物相
想試

人多到呢，坐左半個鐘有多，不過真心正

荃灣 光榮冰室 豚道樂

一生懸麵 —— 九龍灣得寶

係差個湯唔夠熱，其餘都唔錯

頭先先飲完 好多人幫襯 為佢地開心🎉

鰂魚涌，兄弟小食。間野新開，味道不錯
利伸：無影相習慣，所以無圖

旺角 申子居酒屋

其實有冇整合

連埋google map tg 唔同channel 唔同group
開始有d亂

黃唔黃你地睇老闆定伙記

黃店間間都好癲
成日都排隊排到爆

MK皇茶

緊係老闆
伙記都冇錢賺

想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

借位

[Android] 和你Eat 尋找黃店餐廳 正式上架
IOS仍然係審批階段 希望整一個令大家更容易搵到附近餐廳既app
呢個app亦都唔會為我帶黎任何收入 我亦唔會係呢個app為自己帶黎任何收入 只希望出一分力

特色：
1. 無任何廣告(將來都唔會有) 2. 資料齊全 有營業時間
3. 種類清晰 接近20種食物種類幫你尋找餐廳
4. 連結至所有分店

希望大家幫手試bug 如果發現有咩bug可以隨時tg我 @howsyourdate_official

另外希望尋覓3~4名義工幫手睇住d data/尋找黃店既證據/修改data(只需要輸入個餐廳名就可以自動化入晒所有data 包括營業時間果d，好簡單)
如果你都希望為呢場運動出一分力 歡迎你搵我加入義工團
暫時有接近1000間黃店餐廳都係我跟restarthk既資料庫入

傳送門：

今日諗住食樓主個間點知唔開
去咗 trois cafe
係鐵行里 有啲隱蔽
有得揀唔同餡配拖鞋麵包或牛角包
都幾好食
加埋杯茶/咖啡就一百蚊左右

百佳 算唔算

希望快d上到
iOS 會唔會有 TestFlight 玩住先

樓主加油

炮台山 茶一！

有冇iOS ?
Btw感謝手足設計

禮拜五先食完

食完去遮打了

cwb 木衛二，附近仲有渣哥，方便大家幫襯

茶底幾好，奶蓋都滑，唔使飲閪茶啦

荃灣光榮冰廳

凍飲唔洗加錢

長沙 加藤屋同元州牛肉麵

有冇邊間係超級無敵爆好食既黃店推介
男朋友唔鐘意我淨揀黃店 話有幾間唔好食

啱啱食完南駅
揾唔到係藍定黃
有無人知道？
希望無食錯

痴線架，昨晚去食，門口有張紙寫叫人戴口罩
車仔麵好食，個豬扒好食。

今晚收工即刻去食

基隆茶餐廳

雨傘到依家一路都有幫手
平時亦都有幫老人家同派飯
晚市蒸魚大大條又平又好食

見到10.1果日見到個老闆娘同個後生仔講唔好驚,唔洗怕班警察架,心都酸埋

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

屯門西麵
播埋歌 成間餐廳一齊唱 呀~

青衣
鬚鬚仔

最近日日都食佢

黃色經濟圈不能一味捉鬼

觀塘韓家
深水埗喇沙

油麻地有間食雞湯/龍蝦湯飯真係唔錯
平平地50蚊到就落到樓

18區黃藍食店Bot

試吓mamaday

好 睇落好好食咁

一生懸麵 旺角店
好味😋

西九龍中心 food court 水門雞飯
佢同龍門一樣唔收錢 不過d油飯油到癲左

深水埗任你點車仔麵

想問油尖旺區有冇好食既黃店西餐介紹?

[HKRev][米豬連]搵黃藍食店平台

Ssp 蘇媽蘇媽

超高汁！！

葵廣3樓有間炸雞好好味
但無相

旺中唇茶

唇茶(旺中。尖沙咀)
成日幫襯不過冇影相
個人鍾意黑糖啫喱多過桃膠

Oh my dog! (葵涌)

黃到金
漢堡包好好味

桔梗(旺角)
好啱女仔打卡
個豬頸肉沙律好好味

果然(旺中)

喺正唇茶隔離但冇人幫襯
杯嘢叫奶昔但我覺得似沙冰多啲
不過好飲嘅

Holam bakery(觀塘)
千層蛋糕好好味
伯爵茶味唔會太甜
仲好香

Nuttea(鰂魚涌。新蒲崗）

個奶蓋超級無敵好飲
但地方比較難搵

藍田芝c sushi